有無人買緊保柏卓康健? (保險佬，要留tg唔好入）

我想幫我阿爸阿媽買返份醫療保，主要係佢地有咩事入院有得用
但有啲煩，我見保柏網上買果隻又唔問有咩病就照可以保，咁我老豆有糖尿

同埋保柏佢claim/免找數煩唔煩？

利伸：做銀行但唔諗住係銀行買，我自己都買AXA

同埋見卓康健50幾歲都只係幾千蚊一年咁抵？

一叫保險佬唔入就無人講

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

係呢個價，你就知平時agent賺你幾多

首年最少都食30%

買左份bowtie 自願醫保

已存在問題佢哋都唔包，如果你買嘅時候唔申報，之後touchwood要入院嘅事又同糖尿病有關嘅話、查到好大機會會拒賠

利申：Manulife Agent

因為我就係好奇怪，佢需要申報既病歷好少

但我又想問，如果我揀咗佢全數賠償嗰個自選保障，咁其實我上面基本保障我揀住大房都OK啦，就算我之後揀私家或者半私家都一樣都係全數賠償，係唔係即係咁？

無論係邊間公司買都一定要申報，如果唔係到時賠償嘅時候賠唔到仲麻煩，醫院嘅錢你又已經出左

你意思係，揀大房plan、但去住半私家病房/私家病房？

係呀，因為我見下面佢寫全數賠係三隻房都陪晒，定係其實要揀返相應嘅房plan先得

BUPA 又貴保額又細...

揀大房就要住返大房，如果唔係會賠唔足（就算你有揀全數保障都好，雖然佢全數保障都係得20幾萬一年，其實都幾少）

所以我再揀附加

我又唔覺…就算係高端，佢個保額係所有保險公司中數一數二高

想要多啲保額，不如買佢嘅高端自願醫保，我見佢寫每年有成3千萬保障